垃圾Le creuset【港女恩物】

屯門牛係屯市嗌下口號，都驚到要落閘

樓主都幾低b

做咩姐手指不是重點

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告